% chktex-file 1
\def\Prefix{subsection:tempus-per-annum/sanctissimi-corporis-et-sanguinis-christi}

\SectionAntiphonPsalm{Antífona de Entrada}[\Prefix/introitus]{sacerdos-in-aeternum.1f}{Salmo 109(110)}{psalmi-ad-introitum}

\AllowPageFlush

\SectionPsalmMulti{Responsorial}[\Prefix/psalmus-responsorius]{Salmo 144(145)}{psalmi-responsorii}{exaltabo-te.E5}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt}
}

\AllowPageFlush

\subsection{Sequência}\label{\Prefix/sequentia}
\begin{rubrica}
  A forma breve está entre colchetes.
\end{rubrica}
\MakeChantHymn{sequentiae}{lauda-sion}

\AllowPageFlush

\SectionAlleluiaPsalm[\Prefix/alleluia]{3g}{Salmo 77(78)}{attendite-popule-meus.3g}

\AllowPageFlush

\SectionPsalm[O primeiro {\normalfont\Rbar} pode ser cantado apenas pelo grupo de cantores ou por todos. O segundo {\normalfont\Rbar} é cantado por todos.]{Aleluiático}[\Prefix/psalmus-alleluiaticus]{Salmo 77(78)}{psalmi-alleluiatici}{attendite-popule-meus.C4}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Ofertório}[\Prefix/offertorium]{angelorum-esca.2D}{Salmo 83(84)}{psalmi-ad-offertorium}

\AllowPageFlush

\SectionAntiphonPsalm{Comunhão}[\Prefix/communio]{ego-sum-panis-vivus.1f}{Salmo 22(23)}{psalmi-ad-communionem}

\AllowPageFlush

\SectionHymnMulti[Cantam-se os versos 1 a 4 abaixo, repetidamente ou seguidos de outros hinos eucarísticos, durante a procissão, se necessário. Após a chegada ao altar, cantam-se os versos 5 e 6 do hino.]{para a Procissão}[\Prefix/ad-processionem]{hymni}{pange-lingua}{
  {psalmus-v1}{psalmus-v1-pt},
  {psalmus-v2}{psalmus-v2-pt},
  {psalmus-v3}{psalmus-v3-pt},
  {psalmus-v4}{psalmus-v4-pt},
  {psalmus-v5}{psalmus-v5-pt},
  {psalmus-v6}{psalmus-v6-pt}
}